# Часть файлов с одного проекта игрового. 
# Админка по управлению данными для игры

Приведены некоторые части - которые обычно есть во всех Laravel проектах
контроллеры, модели, миграции, представления, роуты

контроллеры, роуты - для дашборда и для апи
методы для апи - описаны в нотификации для [apidoc](http://apidocjs.com/). для автоматической генерации документации к АПИ
